[利區] 曼聯 對 利物浦 4

死撚返出去啦垃圾猁

pish

快撚D出場啦

拜利踢左大半場好波

一OG就扮傷
學足某人

屌換爆炸狗入黎又踢傷我地啲人

ho ball

笑死

折兵 冇得打歐聯

原來係換拉福

主場都Boo

仲有1球 希望追和

反杯我call 齊馬投歐軒， 炎炎， 范閪， 求下你啦， please

攻啊

吊又話利區

大巴

多個守

屌 紅杉又入多粒阿

即係咩區呀

追到和既利po願意獻上沙基利

學下人地領先點樣踢啦垃圾

刷多次ok?

負皮者死全家

得番20分鐘

換費蘭尼 等於同你講 玩大巴

追返一粒先話你知有排都冇機會追和
絕望真相

49000 入呢球真係靚到
吹到大一大既狄gay牙都救唔到

錯啦 係打傷你D人等你歐聯都冇得踢

屌你老母ON9樂

用隔離post

邊個入到波追和 下季印佢波衫

呢樣真

朋友 你都係返埃及食屎啦

阿樂

66 不能了

TAA咪撚累街坊得唔得
你守己經唔得
攻個陣連波都控唔好

LA子都唔撚掂

Have faith

慢撚到D決定

換神軒好過

換伯母啦

On9懦夫😆😆😆

L6痴撚左線